超快！傳 AirPods 2 無線充電只需 15 分鐘即可充滿？

來自 @mweinbachXDA Max Weinback 的消息，新的 AirPods 2 的無線充電速度相當驚人，由 0% 充電，只需 15 分鐘便可達 100% 。這速度是要 AirPods 2 及最新的無線電盒配合下才可實現，應該會使用 Qi 無線充電制式。不過缺點方面，充電盒子會較第一代 AirPods 大及重。

消息指，Apple 有機會在 3 月 25 日發佈會裡推出 AirPods 2 以及 AirPower，並在 3 月 29 日正式開售。不過現時仍未確定，相信多等幾個星期就可以有答案了。根據先前的情報指出，AirPods 2 將提供「黑色」版本、音質與附著性有所改善、加入「嘿！Siri」功能，售價則有可能會來到 200 美元。

Apple 黑科技

咁撚快 $2000 usd啦不如

一味快左勁左 咁就叫黑科技?

200$us就買到 我apple真佛心

慢慢傳
傳埋轉晒type c啦

我估係假1代airpods 叉爆電都要2個鐘

Wow

APPLE啲快充快極有限 一係粒電超細
同埋隻耳機當佢1200蚊 個充電另外買又要500

咁口響唔驚一陣比人打臉？

其他廠可能會 APPLE一定唔會
諗都諗到啦最多咪抄華為無線反充

個盒仲大過1？

仲未執?

傳airpods用3.5mm頭

下一間Nokia，而家似當年Nokia出完N95咁停滯不前

漏音死全家

換隻色就話第二代
咁第3代係咪換黃色？紅色？

下 我用1代 叉爆10分鐘左右咋喎⋯⋯

電量減少咪可以加快充滿時間囉

三叔兜巴車埋黎仲拎塊m巾出黎苟延殘喘 一口氣等9月反cup啦屌

你咪撚買囉

無入耳式講乜都假

係咪出都唔知
傳左咁多次
心灰

講緊個盒wo

你都咪撚買，咪撚嘈到人